分咗手兩個星期了

分咗手兩個星期，連打個丁，同女仔傾偈，都會覺得自己好似背叛緊Ex，好有罪惡感，其實係咪正常

你拍拖無打丁?

我都係，分左手半年

好小

下一個會更好

我以為係我本身既問題

邊會咁快放得低

正常 因為你係真係好愛佢 而唔係玩玩下

啲時間過得好慢

拍咗幾耐呀
點解散

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

分左手四個月 有同感 點算😭

點樣捱呢4個月。。我兩星期已經覺得自己準備有情緒病

拍咗3年幾啦

我驚自己捱唔到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有冇同過人舔閪

點解大家都咁中意聖誕前分手？ 係咪咁中意lonely Christmas

正常我上次分手之後我已經剪咗j

佢話已經唔愛了，挽留不了，只有心痛

我都無，覺得好唔尊重佢，佢都唔鍾意。
最初以為時間耐咗會好啲，但原來我已經習慣咗有佢。

可惜對方唔知道...

仲要呢啲天氣分咗手之後每日起身見到無人係屋企得翻自己一個就會好慌

有咩關係

有舔過就冇乜遺憾

我唔敢再打擾佢。。今日都係自己靜靜雞去佢翻工個到望佢幾眼之後就走了，唔敢比佢見到自己，但我望完個心就更加痛

我明呢種感覺

係，呢種感覺係無錯的

有同無都會有遺憾架啦

我個個係知道的..

因為對方可以同新一任Merry Christmas

咁你依家同絲傾計都有罪惡感？

點解散 第三者？

拍拖唔可以同女仔fd 傾計嘅咩？

⼁

咁我唔知真定假所以又無

我都唔敢打開

會避忌囉

唔係

性格問題？

I know what you mean

佢覺得大家既距離遠咗

Thx bro

善用不推文討論 謝謝

下個更好

我set 咗Siri,想喊個陣先會開相簿

Same here

改變思想

分手後一分鐘 便有後悔聲音

冷靜期個陣已經有

點頂

做野麻醉自己算唔算

算！總之你要為左自己好先

咁你追番佢啦屌！！！！（如果佢肯理你

我都同男友分開左三星期
我好傷心
但佢move on左
不痛不癢咁

下個月佢生日了唔知可以點

Gay一齊咗幾耐

屌你
我唔係男人

一齊左7個月左右

呢三年點過

7個月就散
拍散拖？

拉

平平淡淡，但我覺得無吵鬧少傾心事真係死因

7個月都叫還好，我三年真係唔知點好

少傾心事係
幾時開始淡？

我想認真的
但好多問題

痛苦無得比較架喎
唔通7個月就唔痛咩

似返個男人ok!?

我真係唔肯定，我覺得係累積落嚟。。9月尾仲好開心同我慶生

咩意思先

Sorry

變得咁快好有可疑

7個月熱戀期應該痛啲
不過係短痛

但我都幾肯定唔係因為有第三者既。。

我都希望係短痛

我係認真撚＆記性好好
會記好耐
好痛苦

佢分手唔痛咩
你地本身諗住結婚？

話變就變

你有無求復合？

我同你是一樣的

佢痛，但無辦法。。
又未到呢個階段，我地仲係廿頭但我自己係有諗過

點樣先叫求？聽到話到此為止個陣我有挽留

你地本身係諗住長拍？
有咩拎出黎講囉 咁衝動

我真係當佢係最後一個。。

你地仲好細個
咁即係佢開口先，女仔開口之前應該都諗得好清楚
勉留都唔留低 都無得勉強

佢有無當過你係
你地無傾過？

有，傾咩

我明架真係，只不過未有準備望低

我都明你感受

好多人講好多大道理安慰自己
其實全部道理自己都知
但呢一秒真係好撚難過 好唔開心
無時無刻都諗起以前既事

真係你完完全全講到我既心聲
Btw係想打放低

好想繼續關心佢，知道佢做緊咩，繼續煩住佢痴住佢，想繼續係佢身邊支持佢撐住佢

我都想支持佢 但係一切已經太遲......

淡咗應該點囉
大家有當過對方係最後一個都咁兒戲

已經後悔死了

係身邊唔得就唯有係背後支持佢

我試過無哂自尊咁求佢
同佢講
「可唔可以一齊返一陣先
直到你搵到下個女仔，
我唔會介意，到時我會即刻走」

我背後都唔知點幫佢 因為佢唔需要我

我有諗過如果比車果個係我 等佢關心我 係米好傻
ps 個陣甘岩有同事比車撞 輕傷

睇唔明你 up 乜添
有無上文下理？

不過無咁多如果
個男人唔鍾意你
你死左佢都未必有眼淚

我同佢一齊3年拉 有試過挽留但係佢話唔想諗拍拖同好忙有野整 甘我都做唔到咩
呢排甘岩有同事比車撞親 心諗如果個陣係我會點
你講得岩呀 但係有時個人諗野係會甘

好忙唔想拍拖？
都係借口… 溝女果陣唔見佢咁講…

唔會叫你唔好唔開心
要傷心就盡情傷心
等時間過 ／ 遇個更好既人 ／ 投資多啲時間畀自己 愛錫咗自己先
（我都晚晚諗起佢都喊，我都學習緊）

甘佢係真係忙既我諗 知佢做咩
我都想支持下佢 但係佢次次都話no need 個心好灰
msg 都係簡單覆下 唉
今日執野又見返d 相呀禮物呀 都喊左 i know that feeling

我成日都諗如果發夢比人捉走咗佢會點

哭乾了眼淚，成日都同自己講男人老狗喊乜撚。。

無得番撻？

佢會緊張關心 但係呢d 都係同情唔係愛呀
追返d post 你處境同我好似呀
我地一齊學習放下拉巴打

無了

同道中人啊

岩呀 巴打你投左票未

投咗了一早

佢早排漏左另一部電話係我度 我見到有另一個女仔問佢安全嗎
佢係米已經有另一個關心佢 唔需要我拉...

點解會漏咗部電話係你到

佢俾d 野我但漏左另一部電話係個袋度

應該真係了..我都想佢關心我

我分左一年了

拍咗幾耐

我都唔識move on 日日淨係喊同喊
好似行去邊都諗到佢

由冷靜期既第一日開始失眠到琴晚，一開始會日日都喊，會夢到佢同佢一齊做未做既事，近呢幾日就少咗，但都係會紮醒起身個下心跳得勁撚快，成日都標冷汗everyday

我去到邊都好似見到佢咁

我直情想企係馬路等車車死我 好痛苦

我都係 宜家我只係希望時間可以倒流去返未散個陣
就算要我失去所有野都可以

同居左兩年 到佢呢家返左香港定居 留低我一個係呢間見證住我地愛情既屋入面住 完全明見到每一忽都會諗到佢個個感覺....

比我去翻十月我短十年命都得

咁你既情況嚴重好多

只可以話每個人可以承受既野都唔同 一齊加油啦

我都係十月呀～

我幾個鐘前啱啱分手

因咩事

又發夢見到佢

係咪分手既季節黎

點解先

5年啦

起身望下電話見到佢無回成個靈魂又唔知去左邊

我每日起身都會幻想佢搵翻我，再睇一睇手機，完

分咗5年？

係
單身左5年

因為問翻點解分手 識左佢個好朋友

依加唔知想點 有少少上心
唔知係想搵水泡定係想搵個人陪

然後個人就好似得個殼咁去返學返工 未發生前以為自己會接受到點知呃唔到自己

不如諗下聖誕節點過

呢樣難搞
講到尾都係磨合

遲下就慣

[member]因為我想有突破 以為分完 會一片天空 點知係煉獄 唔想做仆街 點知最終受苦都係自己[/member］

分咗2個月
家人朋友話我由以前成日笑好多野講變成唔識笑唔出聲
晚晚飲酒先訓到 做咩都覺得冇意思冇所謂
同廢人冇分別

I know

冇甘易

我未有勇氣同屋企人講 驚佢地會搵佢

你啱呀，不在狀態翻工

係等佢定無遇到啱既人

唉咁你打算點

咪自己一個過

我唔可以話唔了解但係佢話距離遠咗

應該好耐

不過本身唔熟 都係因為ex同抗爭先叫做多左野講
但依加又好似靜翻☹️

冇嘅順其自然 有機會係我諗多左

我同你一樣，不過無飲酒，夜晚訓會紮醒起身都係會標冷汗同埋有種好驚既感覺，個心好似就黎跳出黎，呯呯聲

我同佢都見過老豆呀媽，佢地都知道了

加油

時間過咗就無咁痛，人生總會遇到，希望你下個遇到更好

下一個就會令你忘記

我都係1個月內先分手
本身分手就講到話要生要死 話要等佢乜乜乜咁

呢個人因為太熟佢個fd 自己又有過類似經歷
所以好似好heal到我 我就覺得佢好似好明白我咁
可能只係虛火 可能⋯⋯

我都見過 但我個意思係未講散左

無等
遇到都縮縮地

我又係琴日啱啱同女朋友分手... 明明係我話要分手 但點解會咁痛 痛到好想死...

你好似仲好鍾意對方，但點解會分手既？

我哋之間有太多問題同衝突 試過不斷傾 但最後都唔太解決到... 我地差唔多一星期鬧一次交 差唔多每次出街都會唔開心收場

我真係好攰 我行唔到落去 所以選擇咗分開 但真係好痛

我都係 明明上次見仲好穩定 唔知可以點話佢地知

試過去傾 但個問題都係度，一直loop既話都的確好攰
我估你都真係好想改變大家既
你覺得佢係點諗？

佢上次走既時候同我講聖誕節見

佢都好想磨合到 但唔知點解大家嘅衝突從來冇緩和過

唔講遲早都知，個樣會露哂出黎

聽到個個同決定講個個都一定會痛，我唔知佢想唔想死，但我有諗過

會驚又受傷

咪好

真係家家有本難念的經

好咩 拖住我等我以爲仲有機

就黎修練成大魔法師

係米性格夾唔到？

我屋企人好似唔知 係米我太好戲

其實我覺得性格的確係最主要原因，但其實有冇例子係可以磨合到...

如果冇機斷左條尾拉
呢啲說話識勸人唔識勸自己

應該係

依加係小

呢層真係要問你自己既感覺

入黎一齊取下暖
前日散 打電話同佢講大家都好淡 再問佢有無心一齊行落去
結果佢保持沉默 最後我叫佢無野講既話就主動收線 然後就完左⋯
頭個日諗住反正佢呢三年黎好少參與過我既生活，以為會習慣 點知原來唔係⋯ 返工個陣忍唔住靜雞雞流眼淚
大家一齊move on..

你地係long d?

等時間過去 慢慢就會好
期間頂唔住 搵朋友傾下計 睇下心靈書籍調整下
利申：過來人，之前拍拖3年幾，依家move on左

但你依加諗翻其實有好多說話想同佢講

過咗幾耐先move on到

展現出黎好啲。。我就係驚自己會屈成病

我淨係同左兩三個人講 可能我病左都唔知...

我諗我應該用左差唔多一年時間
個一年真係捱得好辛苦
加上其實我係讀書時識佢
Facebook mutual friends 差唔多都有70幾個。。。
基本上，依家有d仲同我聯繫d fd 都係識我個ex

加油呀！

啱

我有keep住搵佢 但佢都無覆

睇左做 互助含

我都覺得有少少..呢排有冇覺得成日都好眼瞓

我都覺得自己一年差不多

盡我最大既能力比安全感佢

我再搵佢我驚會block我..我唔想個結果變到咁

打少啲丁

same here

唔係 住同一個區兩星期先見一次⋯ 衰過long d

更加想知佢有咩說話想同我講
連登是個好地方 而家個人咁頹想開whatsapp搵個可以傾訴既人都無 淨係可以上連登叫下春

下 我以前隔著個海都冇甘少喎
同區都甘少係米有特別原因？

岩呀 whatsapp 同fd 傾得太多 都唔好意思再搵
何況人地都有生活架

冇一日精神過 成日睇live 同諗佢 一放空就諗起佢

同埋覺得個個都有拖拍緊既朋友唔會明呢家既自己有幾痛

其實我都好驚會比到壓力佢 但仲驚有啲野如果唔講一世都無機會講....

佢地都分過手用經驗同我講 小事黎啫
但係宜家我好難當佢小事睇開d

我同你都好痴情

唉完全身同感受

但重點係唔理你了

個個都咁講架啦，到佢地真係親身經歷就知唔易

大家甘話 難得有同路人互相傾下 時間會易過d

所以我都等緊move on 個日 雖然唔知幾時

以為自己打 點解每個回覆都咁應
由日日喊move on唔到 到whatsapp唔敢搵朋友傾
唔敢再搵佢驚佢對自己反感 到忍唔到手搵佢被佢hea應

真係好難頂咁落去人都癲
d朋友叫我搵個水泡 但我乜人都唔想要淨係想要佢
感覺自己唔會再遇到個咁中意既人

好想死

正常架 我以前都係咁 ，
雖然我拍既時間好短但我係好愛佢，
慢慢來吧 我們都在

每日起身都FF會收到佢msg 然後望一望電話
再用無比既勇氣當無事發生然後起身返學

唔係遇，係搵都搵唔翻

連登是個好地方

應該好耐啦

每日一開係咩都無，全部都係新聞，開個陣心跳得好快

好痛呢

我有排都成日搵佢 但次次都兩三粒字甘覆 心很累
曾經都有個水泡係我身邊 但係我唔想害佢 所以放左佢走

琴晚我都係度諗 不論係佢定下一個都好 我都要將我d 壞脾氣同性改好佢 希望佢會見到拉

性格

希望我都可以改變到自己

可以架 只要你有決心 俾d 信心你

琴晚都係有同一諗法 唔希望之後再經歷同樣既野

2個星期無搵佢，呢幾日想搵下佢
但唔知開場白係咩好

分咗兩星期？

又要扮工了

個幾月了

冇事冇事 乖
有需要搵我我願意聽你講野

一齊

依家係ig叫春都驚比人嫌煩

好無狀態

好難搵到開場白

我ig 完全睇唔出散左 我冇del 同佢啲合照
可能我仲覺得自己有機 只係暫時分開俾佢專心做佢想做既野

有野做都叫分散下注意力 宜家冇野做

你地因咩事分？

我知 但可以點 我留係到 佢都已經唔係到

我只可以安慰自己話佢hea應好過佢拖落去既
依加咁真係佢講乜我都仆住信
未企返起身真係唔想搞到其他人

連覆都唔覆有啲危

如果和平冇理由會唔覆呀 係米佢已經搵到第二個

我唔識判斷

例如呢

我被分手既原因係類似 但分手幾日後問分手感覺點，佢話冇乜野 個陣勁傷心😩 其實係咪已經冇得再挽留

大家之前傾既結論／改善方法，係唔work？定係發覺做唔到啊？

我都係 同你差唔多唉

明 每朝都要心痛一次 3年感情..

我知咁講好on9，但我真係想追翻佢翻黎

我驚佢會block哂所有可以搵到佢既野所以我真係唔敢搵佢打擾佢😞 比你地屌我都要用呢個emoji

我同你一樣的，最後見佢個次我忍得好辛苦，扮無事唔可以喊

其實今個月係真係過得最辛苦

已經誇張過心痛，每朝起身個心真係就跳出黎咁

一生既遺憾..我就算見完都有

有冇中出過先

我見佢個陣直情唔識好似啞左甘
交收完野 分開行個陣我先喊好似電視劇甘

一到夜晚個人又開始亂諗

每日都很sad
返工做做下野都會滴啲眼淚出黎

個個同事都叫我唔好sad,廚房師傅話帶我叫雞

見到個陣我唔想喊住望佢，想用最後嘅時間望真啲佢

大家都是一樣的

做乜春咁多負評

我岩岩見完佢拉 我諗我地真係可以完拉

如果仲諗住買聖誕禮物比佢 會唔會好on9

唔on9，我當係最後一份禮物，因為我ex26號生日

點解見既

上次話漏左野交返比佢 但講完好似冇好到 又再次互相傷害

你當係一個結局啦，過埋佢生日我就應該可以徹底死心了

我都諗住完左佢 唔想再有個可以一齊返既遐想 唔想失望
天可能會關一扇門開一扇窗呢 我個fd 教

就算開咗我覺得自己都未會放得低

點都要啲時間既 我都冇可能聽日就放得底
一齊努力拉

好啦

成日諗住就一定唔會走得出 搵下嗜好分散下注意力
只可惜我未諗到自己有咩嗜好

你唔好成日講我諗既野出犂好無
又是一個難捱的早上

我搭左成朝車都諗唔到 而家先知自己原來甘摺

講起分散注意力
我報咗名做義工

To be honest
佢生日已經唔關你事了

你送禮物又想人點處置

分手第3日已經完全無事生活好美好

我都有諗過 但係我weekend 要照顧屋企人 所以想搵啲平日放工後既活動

好似c allstar個首歌咁，曾經，佢佔據過我既天地，所以依加先會覺得自己摺

因為打擊太大了

唉我都唔知點好

第四日就會擁翻上黎

湧

我以前好似真係圍住佢轉 宜家諗返其實好傻

琴晚我已經送左聖誕節禮物 我當還返之前佢送俾我既野
我琴晚試過挽回但失敗 至少我做左無悔 夠鐘死心了
如果你冇任何期望純送 個人舒服啲 我覺得ok
但你有期望 我驚你會hurt 呀

你點樣挽回我就係驚會後悔所以先會送埋今年既禮物比佢，都無咩好期望了

好傻但唔會後悔最重要

無追po，咁佢最後有冇收？

唔會啦 當你知道乜都改變唔到時，不如focus係自己到。

以前我就係好多野都收收埋埋 宜家咩都好誠實甘同佢講呢兩個月既感受
可惜係如果早啲做結果可能唔一樣

未送，boxing day個日佢生日

多溝通其實係最重要

收左 但係佢收得唔係幾好意思 所以我用還呢個藉口等佢好過啲

無錯呀 所以呢方法我一定會改！

我嗰陣都準備左禮物，最後佢唔收
份禮物到依家仲喺到

希望樓主成功送到

有樣禮物我知道自己係遲咗，第一年聖誕節應承佢，結果到今年先完成到，我如果唔試下送比佢我自己一定會後悔一世

希望你會遇到個好男仔，我估你應該仲細

如果你有個甘既決心支持你

細既定義係咩先

年紀

有，但諗緊送既方法，應該約唔到佢出黎

i mean 你覺得我幾多歲

寄去佢屋企 加封信寫低你呢排點諗？

關係真係好脆弱 愛情到最後原來只係相識一場
當你諗返起大家愛到要生要死個感覺 真係覺得好荒謬

最多19

幾叻

錯左哈哈

你會唔會諗唔到呀

18以下

諗到，我仲諗過掛係佢鐵閘柄就走

我都有諗過放係佢門口就走因為佢冇鐵閘有冇甘似

你個方向錯曬

應該離唔開呢幾個方法，但我都有諗過拎去比佢同事，等佢翻工比佢

我就唔信over 21

係甘點先

反而呢個我冇諗過 因為唔知佢有冇同同事講 費時佢難做

係既話就繼續傾落去

我驚佢會直接掉走

我分手喊足5個月都未死 你得既巴打

搵更有意義既野做陪吓老母 嫲嫲 婆婆 姨媽 姑姐 表姐 表妹 呢個世界頌有好多女值得你愛

開頭真係喊到眼腫

多謝你，聽日會做更有意義既事

我喊到驚自己盲 一日喊10幾次

甘我地繼續傾拉😂

係呢個moment 送咩都有甘既可能 唔好諗佢會點處理拉去馬拉
但係你怕既話不如停一停 諗一諗 我怕你知左會hurt 呀

返工隻眼腫到呢

咁又唔會盲既，腫就一定

估唔到

都唔會知既應該

我24 拉 係米估唔到呢

都係架 唔好諗甘多 做左先 然後搵個下一個 唔好重覆上次既錯！

多謝你支持我

唔洗 大家同路人互相鼓勵下 記得搵到下一個要好好珍惜拉

你呢

細你一年

應該唔會咁快啦，依加同女仔講嘢都有啲驚

你當我係巴打
慢慢拉順其自然 我信越諗越唔會有 呢個我都係冇expect 一齊個陣

Sorry 唔係咁既意思
順其自然啦真係，驚經過今次會變毒撚

傾傾下得翻我同你

講笑咋
我宜家都會質疑自己會唔會仲拍到拖

因為我地真係好無聊 搵唔到人傾
難得搵到個同路人又肯同我傾計 多謝你呀

圍爐..

唉 我同你都幾似

加入埋得唔得 同路人呀

講呢啲我草擬緊寫比佢既最後一張卡

黎啦

每天都係重複緊

當然可以

被分手個下即刻快樂過生活
利申：拍左2年幾

你想點寫？

點樣做到

可以呀

點解會捨得

我未諗到應該寫到好似遺言咁

有冇得分享下

甘又唔好 我個陣同佢傾都講到好似想死甘 佢都有緊張 但我知佢係純擔心冇愛

點樣即係做到分享下

好過擔心都無

擔心只係令我覺得有希望 但最後都係失望 痛...

所以心情真係好矛盾

你仲後生 大把世界拉 做埋個禮物就放下拉

講到你好似好老咁

其實呢到比唔比留tg

宜家啲生活作息正常到似阿婆

唔知喎我p 牌

我都係拍咗三年幾 前排散咗 頂住呀ching

但你先廿幾歲

算啦咁

頂緊，傷口會隨年月減退

我個人覺得我地都夾、又好了解對方、性格好似，大家都覺得悶、習慣左大家既存在，奈何我地兩個仲後生，都冇諗過咁就settle，分手都分得特別有默契，但一齊緊時係認真既

我自己個人就係覺得好大壓力，習慣左oncall36小時咁樣係咪都要講電話，是旦一方唔搵對方都唔得，每日寧願訓少d都要講電話，精神上一早已經覺得心好累又好容易因為對方而情緒大起大落

一分左個日不知訓得幾好個人又精神左又有時間做下自己野
第二日就發現自己好耐冇單身過（6年），好想比下一個束縛住就比自己抖下氣先

我係好愛佢既，講分手係佢，但我都會諗如果係我既始終都會係我既，如果我最後結婚個個都唔係佢咁即係有更好既人出現左，順其自然
同埋本身都好多野做+好多野想做，為佢都犧牲左好多野，我就覺得係時候比自己抖下做下想做既野

聽你咁樣講又真係分得幾開心咁

我ex都話覺得悶
我想知咩係唔悶
拍拖個個都大同小異嗰啲活動架啦

好羨慕你諗得咁通透
咁輕描淡寫

其實咁講咪姐係無feel

應該得掛

一個人係甘架拉

我都係鐘意講電話 但係男仔係米會覺得太chur
佢宜家應該都係甘既 唔會因為我情緒波動又有返自己時間

所以我都覺得係時間搵啲野做 大家有冇咩提議

我都唔知
識我果陣都知我係咩性格、係咩人
果陣又唔會話悶

是但…反正就係唔愛我

分手之後佢過得好好
我覺得自己可有可無

我以前都會覺得佢悶 但如果當你鐘意佢既時候 一齊已經好開心 呢啲道理都係散左先識

通常交換完 tg 啲 post 就會沉
祝福你地
再見

我都係甘諗

唔會囉我仲係度hi

會唔會係扮出黎

好慘

我既po無咁易的

分個陣到早幾日我都仲po story灰緊，但佢就

快樂過生活？

係我講分手先
佢接受，然後大家和平分手

之後一星期無搵大家
有日佢擔心我返左中大發夢，問左我一句有無事
佢唔搵我好地地 佢問候一句我就失控黎料…

我同佢講我好辛苦好掛住佢
佢只係好平靜咁話「一定會架啦，畀d時間」

我覺得佢不痛不痕 令我仲難受左

我諗佢都應該唔舒服既 畢竟大家都付費過 只不過係佢move on 左先啫

我明...
分手第二日搵佢
佢平靜得好恐怖好陌生

請大家唔好再入呢個樹窿

Admin K叔私底下性騷擾會員﹑
Admin Karma一句意見不合就可以踢你出group，
一方面係連登開post一方面叫人唔好睇咁多連登
至今叫admin出黎解釋接近兩個月可以無回應，比林鄭更林鄭。

再唔出黎道歉回覆我既話唔排除有更一步行動

所以唔需要再搵
無得勉強

分左手一個月，我覺得唔會再搵到一個會愛我嘅男仔 永遠都唔會再拍到拖 點解我咁愛佢 佢要咁對我點解佢已經咁快搵左第二個，對我毫無留戀

分手2星期，見住佢同新女打得火熱，心好痛

唔好搵拉 盞自己傷心

唔知咩都無po咁

就係呢個感覺

佢本身密唔完出po 先

再過多陣就冇事架啦
搵啲野做分散下注意力
好快就會慣番自己一個

拍咗3年幾俾隻臭雞帽撚咗
過咗一星期已經回復正常

佢派帽都叫有個理由畀你憎佢

所以你先可以甘快放下

除咗文宣近符零

你勁呀清

以為係我自己開既post
時間 原因都一樣

宜家連文宣都冇埋？

一兩個咁

圍爐一齊

但我有信心追返

甘都正常呀 同平時冇咩分別

要好好努力，唔好比自己後悔一世

唉

遲d就唔會覺

加油拉巴打

個感覺都慢慢無緊

多謝你c打

唔係sis 咩

我成功做到，瘦咗5kg

Sorry sis

係，我知佢仲愛我
我係佢初戀
所以佢一定放唔低

問你有冇打丁
你講你條丁size做咩?

加油呀

打夠5p字未？咁都冇人屌？
又米又甘又拉睇到眼火爆
失戀都要跟返規矩好冇

過去 會過去的 情懷不會倒退

我都係按我自己打字既方法啫
我想知失戀有咩唔打得有咩規矩 請賜教

上面講左 你d米呀拉呀甘呀
上網搵下乜野叫5p字
你失唔失戀都唔該打返正字
連登舊登入門第一規矩

清楚明白 會改善 謝

忘記 和記 - JUNO

未聽

今日突然又無咁難受
因為我諗起再上一個人
又係覺得痛苦到想死，持續咗大半年
但而家諗起佢都無乜感覺

雖然返工做做下野
個腦間唔中都會閃過啲好sweet嘅回憶，
跟住好心痛，覺得而家好孤獨

但我不停諗上上個Ex
又好過返啲好似自己諗方法呃自己咁

大家加油

其實我應該有問題，明明人地可以用工作麻醉自己，但我愈忙愈諗起

麻醉唔到既
有邊個真係鍾意自己份工丫
根本只要有一兩秒靜低落黎都會諗起哈哈

而家收左工又會諗
由愛變無感覺個轉變
點解可以咁快

定係其實無愛過

只係寂寞
咁岩有個人拍拖 做個伴
換個另一個人都無分別

好慘共勉之bro

呢樣黎講我同ex又真係有愛過

愛果下係愛
sweet 果陣都係真

但而家係唔愛

今日無喊無咇過眼淚
覺得自己進步了

希望訓覺果陣唔好亂諗野，keep住個record

今日諗既野同你好類似

你個名都會令我諗起個ex 哈哈
佢好鍾意山治

我拍咗六年咪又係咁樣被分手

要撐落去

早兩日嘅事，好驚自己捱唔過

咁究竟一個人寂寞啲定兩個寂寞既人起埋一齊會寂寞啲？

可唔可以都加埋我圍爐

一定要捱過頭兩星期，我頭兩個星期真係灰到諗咗好多次做傻事

無任歡迎

我地呢一炸人圍埋一齊寂寞啲

日日食唔到瞓唔好個人好lost

分手個半月，開始無感覺了
搵佢都唔知講乜，不過唔好搵

你有無睇翻我上面講既野
上個月成個月都失眠，訓一兩個鐘就責醒，一起身成個人都出汗好驚慌既感覺

正常㗎，好快就無事

有啊，身同感受，我仲要一發夢就夢見佢，精神心理上都好大壓力

都叫有啲得著
我好殘

這是正常的，不過過咗一個月到以為自己已經無事，點知係一樣

會，因為性格真係改唔到

我就無咁諗過，但就唔想佢同其他人做雖然關我撚事

你本身重唔重先？我本身就已經想減少少